我今天去了揼骨

C伏哂

揼骨師

確診師

邪骨師

緊火師

晚餐呢

觀塘

觀塘？

抓龍筋

中炎了

出火師

唔該俾返tips

武肺師

技師

對唔對得住定仔

邪骨入肺

正骨

建興見到你

揼骨群組

雞蟲

幾錢

定延幫我抓龍筋

骨妹

不明源頭

邊度抓

難為正邪定分界

難分真與假

你咪屈我老婆啦

米色拉

肺炎師

160/PART
抵到飛起

邊度

過幾日個肺重C伏

印清同個技師各自射咗幾多？

瑞和街果邊好多

好慘

技師幾碎

我入到嚟...

先生，唔該轉身

hj2q

定延幫你揼？
C唔C伏？

是

很c

第一眼見到執骨⋯

正骨黎

源頭不明，球啪群組

邪肺師

講到揼骨 我諗你同某會員有計傾

我是正骨

你嘅正骨包埋出火

幾耐

50MIN

c伏師

好貴 係咪鄉音大媽按

全身？
邊間呀

觀塘師

是
觀塘

is.

康寧道老雞？

順便驅風？

去了師

是靚晚呢

係咪定延幫你揼